8月3號旺角遊行及4號凌晨黃大仙小整合

有人係巴哈整合左一部分
雖然仲有圍tvb垃圾車 油尖旺鳩拉人打人等無講
入面有好多圖同片都無係連登到見到
例如俾自己射出黎既椒冼低

真人版angry bird

鐵碟滅煙等

呢一夜學到好多新招數同戰術 好值得借鏡延續落去

puph

幅gif真係百看不厭